baby啦托至易個錯羅媽拿挫, 古蚊性格茄摩打古呢哦唷喎

確坐賣錯郎kiss hea坐, 呢歌囉hea既賣至賣沙啦而唷錯多?

妮家囉EH既馬志麥曬冷連麥錯窿

會唔會好D

咩歌 好熟

一睇就知

抹紙抹錯窿 抹抹抹紙抹錯窿

畀埋開頭
囉摩嗲咋姑醒架啦 渣中閃沙耶eh架他

係唔係Last dance

Blackpink As if it's your last ?

jennie超正

Blackpink

Jisoo

佢家下綠色衫？

up乜呀。。。。。。。

奈爬喇卜古哂冷MISSING YOU
SO TO NAI WON'T YOU SET ME FREEEEEEEEEE

正